單身有乜唔好？點解要日日叫春？

好懷念自己一個想做乜就做乜既日子

拍拖前個個都只睇到對方既好，以為一齊左就係good end
但事實又係咪咁呢？
全世界既離婚數字已經證明俾你睇唔係

咁又點

單身-爽-鳩痕-Occupied-悶-分手
無限輪迴姐，個個都係咁架啦

我夠話可以話拍拖有咩唔好？點解要日日宣揚單身主義？

唔鐘意就咪嘥人時間

想搵下話題啫

而家擺明鳩痕既人多，獨立既人少
我要平衡下哩個感情台

exact7ly